【8/9 蘋果】我希望大家今晚都做一件事

繼革大學生會8月登A1「以生命回報自由」後
今日有科大學生代表登頭版提醒大家勿忘已逝去嘅手足

仲記唔記得十個月前嘅今日係咩日子？

今晚8:09希望大家無論做緊咩喺邊度都可以停低
為十個月前逝去嘅周同學默哀一分鐘

沉冤未雪香港人一定唔會咁易忘記

今日蘋果仲有幅三權分立404 Not found嘅漫畫

登報 【指鹿為馬】 嘅荃灣聖芳濟中學校友

兩班天主教徒 為香港社會祈禱

仲有忍無可忍嘅香港人

另外仲有聯名廣告

落咗好多日嘅助聽器廣告

最後當然有cls分類小廣告

FB list

香港科技大學學生會
FB:
IG:
網頁:

HeariAudio
FB:
IG:
網頁:

Thesweetpetite
FB:
IG:

Dearsweets
FB:
IG:

Lamlamli Bakery
FB:
IG:

Eunice’s Baking
FB:
IG:

信箱換鎖佬
FB:
IG:

我好掛住你

推

感謝幫忙列出

但不推文

寶

醇b

我愛樓豬

8:09

户户

戶b

求求

擔心you呀

原來咁就十個月

做乜又食麵

冇事喎

689有冇開工先

過得好快

得呢個

Push

係

我見佢轉睇旺報喇喎

快到

好撚煩

掛住你

做花瓶太悶吖嘛

户户你唔上水！

冇上連登一日啫

我哋堅持咗年幾

真係低調一陣都唔得嘅

我都好掛住你

人哋貴為蘋果日報忠實fans

玩緊hide and seek

唔好走

大家幾驚你出左事

唔知佢係咪訂閱咗vip呢

我冇走

幾好呀

證明蘋果日報有影響力， 最起碼有個黨和國家領導人睇呢張報紙

唔好潛

冇乜大事，我仲生勾勾

喂呀，唔好咁啦，都冇事

幫推

有冇人知道到底東方想點

東方日報：黎智英從未捐分毫支持香港示威者

咁又係呀

咩叫沉冤之日定必來臨

周同學

受港共政界人士追捧

又唔見東方吠廢老成日幫蘋果谷銷量

好高level

學b

東方到底想話佢係幕後黑手定係完全唔關事呀

Pishhhhh

掛住you呀

係喎

應該係錯字

其實佢係唔係蘋果廣告部

東方: 我自己都唔知呀呀呀

有冇呢兩個combine嘅icon

你幾好嘛

你個名好正

冤已沉
雪仍待

係數廣告部
數廣告部大佬幾時帶領我哋追討番啲糧

都係因為告唔入肥佬黎先痴咗線呀嘛

雪冤之日彷彿遙遙無期

工人運動

熱門尾三

蘋果可以同廣告商做招來
係蘋果落廣告唔只真香港人見到
仲有國家級既宣傳

敵人不反對我們就不好了

係喎唔記得咗𠻹

以後都會上水啦

東方日報好似啲邪教信徒成日喺度宣傳世界末日嘅來臨

宣傳肥佬黎一定坐監

勁

cctvb都做唔到嘅效果

我冇事呀，我仲上緊連登，點會有事

…

push push push

瞓返多啲

好似幾十日冇見你

痴q線

佢哋腦細都未使坐啦

靚兜

日日都喺度講話要坐監要坐監啦

、希望大家堅持每日ㄧ蘋果

邊有，星期日朝早我仲喺天狼絲個po出現過

好幽默

利申 每日蘋果 年費動新聞

一日不見如隔三週

Sucker

CLS

仲有年費壹周刊呀

唔好咁愛我，我驚你傷心

收到 Bro

push

國際線有任 請每日推Post

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

巨龍

溫總早呀

星星

催淚絲

耐冇見

係咩，我日日都有浦頭

等我捕下你先

大佬

開始少廣告啦
大家要買報紙 廣告商覺得有經濟效益先會再落㗎

其實落廣告成本比較高
黃店落左都會可能會比較吃力
所以唔強求要多
只係要支持蘋果唔一定要由商家著手
搵人買蘋果日報，課金年費蘋果動，壹週刊
有能力者幫人課埋，得閒落個小廣告表白就已經好好

點解

希望可以成真

今年爆既唔洗等下年
今日爆既唔洗等聽日
祝早爆早著

推，感謝巴打！

港共必有報應

小馬

沉冤之日 定必來臨
寫果個究竟知唔知自己寫左D乜？

柒撚左

將軍澳重狗

好耐冇見

我係個不羈嘅浪子

你係個gay嘅浪子

你會唔會歧視我

以為你被消失

你咁睇我

冇事喎，而家出現返 sorry

連登有愛

古古古

戶頭

多謝夕絲仲有幾位巴打整list
今晚終於有啲時間上連登
推幾下post
之後即去like先

見到夕絲嘅標題，想寫多幾句

大家要繼續撐蘋果
繼續做應該做嘅事
之前有一個蘋果廣告
係一班好L鍾意動森嘅香港人落嘅廣告
佢地話：不想輸的話，就堅持到贏為止吧

大家可能覺得好攰，無力感好重
但唔好睇小自己嘅力量
莫以善小而不為
大家撐落去
要為好多位已經離開咗我哋嘅手足行落去
堅持到煲底見嘅一日

再次多謝夕絲，仲有所有未放棄嘅你地每一位

是日電台

超過80名手足將於明日提堂

濟記

多謝你咁支持我地

信箱鎖果個其實穩唔穩陣
老人家用開鎖匙

悠長假期？

thx手足

一定支持

多謝你

感謝你
大家都要撐落去

【9/9 蘋果】神秘訊息？！睇唔睇得明呢版蘋果廣告想畫乜